毒撚感情路

曾經有一個女仔，我地會出雙入對，大家都對對方有好感，相處得好自在，了解對方需要啲咩，亦都冇野需要隱瞞。

後來仲發生左關係，但即使係咁，我地都冇一齊，因為大家都知對方唔係自己杯茶，一段時間之後，我地都冇再見。

我地間唔中都會係ig講兩句，而我睇佢ig都見到佢應該有男朋友，雖然好似每過一段時間都會唔同....
然而係今日我一個人係街百無聊賴咁行嘅時間，有一對情侶係對面行人路打斜咁沖過黎，而個女仔居然係佢，當我正想用手拍下佢say hi嘅時候，我個人delay左一秒，然後我決定就咁行過，而佢亦好似陌路人咁擦過，佢就好似失左憶咁，之後我回頭睇下佢地，原來佢地係搵緊我岩岩經過嘅果間餐廳，我再望下佢拖住個男人討論有咩好食嘅笑容，我就知我冇hi佢係正確嘅選擇。

果一即嘅覺感好奇妙，好似拍戲咁，所以話戲如人生。而我亦好似拍戲咁，笑一笑，行番我原本嘅路。祝佢幸福。

小弟第一次po
文筆唔係咁好，請各位見諒
哩個系列主要係寫啲兩性關係嘅野/一啲自己嘅經歷同感受
之後都會不定期咁出嘅
希望大家鐘意啦

屌，未整完禁錯po，點del po

唔好意思，未排好板就hi到po，再po

曾經有一個女仔，我地會出雙入對，大家都對對方有好感，相處得好自在，了解對方需要啲咩，亦都冇野需要隱瞞。
後來仲發生左關係，但即使係咁，我地都冇一齊，因為大家都知對方唔係自己杯茶，一段時間之後，我地都冇再見。

我地間唔中都會係ig講兩句，而我睇佢ig都見到佢應該有男朋友，雖然好似每過一段時間都會唔同....

然而係今日我一個人係街百無聊賴咁行嘅時間，有一對情侶係對面行人路打斜咁沖過黎，而個女仔居然係佢，當我正想用手拍下佢say hi嘅時候，我個人delay左一秒，然後我決定就咁行過，而佢亦好似陌路人咁擦過，佢就好似失左憶咁，之後我回頭睇下佢地，原來佢地係搵緊我岩岩經過嘅果間餐廳，我再望下佢拖住個男人討論有咩好食嘅笑容，我就知我冇hi佢係正確嘅選擇。

果一即嘅覺感好奇妙，好似拍戲咁，所以話戲如人生。而我亦好似拍戲咁，笑一笑，行番我原本嘅路。祝佢幸福。

小弟第一次po
文筆可能唔係咁好，請各位見諒
哩個系列主要係寫啲兩性關係嘅野/一啲自己嘅經歷同感受
之後都會不定期咁出嘅
希望大家鐘意啦

有得扑野都叫毒撚